{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140530?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 아이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が増える場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 この点に留意して入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってきた炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室後はIPTVとWi-Fiを利用でき、すべての客室でWi-Fiを利用することができます。 バーベキュー場は18時から23時までご利用いただけます。炭とグリル料金は1部屋当たり30,000ウォンで現地にてお支払いください。 檜風呂は屋外テラスでご利用いただけます。ジャグジーをご利用の場合は4時間前までにお知らせください。また、当日現地にて50,000ウォンをお支払いいただくことになります。 ジャグジーはファミリールームでのみ利用可能で、駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は18時から23時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリル料金は1部屋当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "檜風呂はどこで利用できますか？",
            "answer": "檜風呂は屋外テラスでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用時間は何時までに予約すればいいですか？",
            "answer": "ジャグジーをご利用の場合は4時間前までにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ジャグジーをご利用の場合は当日現地にて50,000ウォンをお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "どの客室でジャグジーを利用できますか？",
            "answer": "ジャグジーはファミリールームでのみ利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 385
    }
}